港珍牙，班正字諗珍系好諗煩

平時系連登就吊9人5p字，蛋系同囡囡whatsapp果陣，人地打5p字又吾敢吊9人，珍系好諗辣殺

agg

食屎啦大陸仔
死番上大陸啦冚家鏟
咪撚以為打下5P字可以掩飾到你d殘體字
仆你個臭街垃撚圾

( Show Blocked User - 仓颉输入法 )